突發，教大學生又有新聲明!

-
《致張仁良及權貴們：⁠⁠⁠⁠虛偽有限度 請勿越過學生底線》

自本月七號起的民主牆蔡氏標語掛起為止，校長及權貴對本校學生一直窮追猛打。當昨晚標語主角換成中國異見者劉氏夫婦，權貴們一反常態全部襟若寒蟬，反差之大令本關注組為之錯愕。
在此，本關注組向校長以及權貴提出三點質疑，虛偽要有限度，請勿超越學生底線。

禍不及家人，那應否都禍不及學生呢？

校方一開始已經高調處理事件，在社交媒體主動貼文並向全校師生發出電郵，更主動向傳媒曝光事件。明明本來一件校園內政事件，現在是誰令全校遭受攻擊？是誰令無辜學生一同受到傷害？是誰故意主動放寬保安規定？

再者，昨日在張仁良在召開記者招待會，高調交代涉事人士身份和稍後行動的同時，一群不知名的外校人士手持橫額和標語，在教育大學行政大樓和中央廣場示威。他們在上述地點叫喊標語，要求校方開除涉事的學生。

學校保安不單未有核實入校者的身份，亦未有阻止該人等的滋擾及辱罵學生的行為。當時正值午飯及上課時間，此類叫喊聲對正在上課的學生構成嚴重滋擾；也對正在午膳的師生構成保安問題。

校方並未核實外校人士的身份，或作出任何登記，肆意容許其在上課的學術大樓別及行政大樓叫喊，對本校師生作出騷擾；加上他們涉嫌未經准許闖入特定範圍，令師生懷疑校方是否故意更改保安程序，容許任何外校人士進入並配合其高調處理事件。

此外，上述外校示威人士在進入校園範圍後並無受到阻撓及核查，即表示校園已成無掩雞籠，如入無人之境，保安淪為紙板公仔。在九月八日中午的一段時間，整個校園師生和職員的安全頓失保障：今天他們能夠自由進出中央廣場，那麼明天則能夠進出各個教室演講廳，繼續他們的所謂示威和妨礙學術工作。
校方是否借此等人士正在或企圖干預校政？大學校政行政自主，任何外來人士不得干預，張仁良卻在此時此刻，放此類人等入校，實為荒謬。身為一校之長，張仁良責無旁貸，理應對師生和各級教職員作出合理交代。

而且，以張仁良為首的校方，除早前違反基本法第二十七條及國際人權公約所保障的言論自由，再度越過法律底線，違反個人私穩條例所保障之當事人身份的個人資料，公然出賣學生隱私予傳媒。

一校之長，不但沒有像以住教院風波中的莫禮時教授去保護學生，更落井下石，是令學生成為眾矢之的之始作俑者。

勿當道德判官 不要「冷血」對待教育

若張仁良/教育界/社會要大義凜然談道德價值，指責學生「涼薄」、「冷血」、「無人性」，麻煩不要雙重標準，請一同指責校長張仁良助紂網絡欺凌，教育界是非不分！

作為一校之長，張仁良竟然對着傳媒及社會大眾聲稱要將涉事人士放上網公審，公然鼓勵大眾網絡欺凌、網上批鬥！我等實在難以想像一個校長要多麼「涼薄」「冷血」，才可以再度濫權，越過個人私穩條例的學生本身意願，公然出賣學生隱私予傳媒，讓自己學校的學生遭受網絡霸淩攻擊。難道這樣就不冷血了？若是學生第一次犯錯，就說可能要開除學藉就不冷血了？教育界說要取消教大其他無辜被社會輿論牽連的實習學生資格，施行連坐法，這樣的教育就不冷血了？

各位家長，未來老師，大家想像一下，如果你的子女/學生第一次犯錯，校長動輒就要開除你學藉，你會怎樣？

即使未知是否外校人士，如果你的子女因為犯錯，被學校放上網絡公審，你會怎樣？

如果你的子女/學生的學校有人犯事，因為校長高調向傳媒「攞彩」，而且教育界/社會大眾又不分青紅皂白，導致你的子女/學生被受牽連，你會怎樣？

我們不要這樣的校長，不要這樣的教育。

所謂標準，只是為了趨炎附勢攀附權貴，實屬可悲！

而校方處理劉曉波夫婦標語的態度明顯與之前不一，僅譴責了事。這說明了大學的所謂標準，只是為了趨炎附勢、攀附權貴。
劉曉波作為中共眼中的異見者，而其遺孀劉霞正被消失和軟禁多時，作為六四民運的義士和零八憲章的起草人他們對社會貢獻之大，其他人難以比擬。
在蔡若蓮事件發生後，校長以及一眾建制中人包括校董會主席馬時亨、議員陳恆賓、教育局局長楊潤雄和特首林鄭月娥等人自蔡氏標語掛上後，先是擺出極高姿態在不同場合一直口誅筆伐，批鬥本校學生，整個社會仿如下達江湖追殺令般封殺本校學生。

反之，當同一性質的事件再發生，只是主角換成中共異見者而非港共權貴時，他們冷處理、他們無視、他們僅強烈譴責，他們只會回應蔡副局長而非劉氏夫婦之事，無記者會，無Facebook貼文，無全校電郵。

而這次的標語正正突顯出校方以及整個社會在是次民主牆事件中的虛偽、偽善及雙重標準，一眾趨炎附勢之徒提出雙重標準，偏袒權貴之虛偽，道盡港共的「兩個凡是」：凡是建制派支持的人，我們支持；凡是建制派無視的人，我們無視，所以兩件事中的後續回應有天淵之別，而這種明明白白的偏袒對本校學生極不公平。

師生必須團結一致 守護所珍愛的教育大學

本關注組對一夜收到幾百封同學的聯署電郵，表示願意與大家一起同行，捍衛校園言論自由。在此，本關注組表示萬二分感謝。
在母校沉淪之際，我們必須更顯堅強，勇敢團結一致，堅守言論自由的底線。我們不是搞批鬥的校園紅衛兵，我們只是想和平理性地守護所珍愛的教大校園。
在此，本關注組懇請大家，發起「一人一信致張仁良的行動」，譴責以張仁良為首的校方出賣學生，雙重標準，並要求保護學生，尊重言論自由，放棄開除學生學藉。

格式如下：

「香港教育大學
校長 張仁良教授台鑒：
我 X X X 現強烈譴責以張仁良為首的教大校方出賣學生私隱，雙重標準處理劉曉波夫婦標語，任由社會輿論壓力繼續傷害學生。
我 X X X 現要求以張仁良為首的教大校方保護所有學生，尊重香港法例下的言論自由，放棄開除涉事學生學藉，放棄向教育大學學生會施加壓力。
敬祝
教安
X X X 謹啓」

請寄到：

scheung@eduhk.hk
poffice@eduhk.hk

發起組織：
教大言論自由關注組
教大關注勞工權益陣線

聯署組織：
香港教育大學學生會
香港教育大學學生會編輯委員會

好波

留名支持

幾時罷課

封信校外人士send唔send得

篇野串得好應，但真係太長，最好再短D，cut三分一

教大學生 未來老師

今次教大SU真係屌打其他8大

Edu > 八大

寫得好 但班仆街應該都唔會睇

論點好好，不過有啲長，尤其中間啲反問

梗係得

張仁良偷偷留下負評

下次不要恭賀她了。

祝蔡若蓮早日一家團聚

支持

唔係教大都想sd

越玩越大收唔到科

好波 十卜十卜

+1

睇到個校長奶袋底奶到雪雪聲就火起

已sd

好撚爽 一巴一巴打落去對狗男女度

btw有冇巴打記得個查冊地址

+1

支持各大學生會奮力抵抗

教大高質

推上奶共報

好波 一定要食住個勢 好難得呢班權貴會衝出黎柒

唉，班狗都唔識睇字嘅
你地繼續撚狗好過啦

一齊用蔡若蓮呢個名sd比佢

教大

班撚樣當睇唔到 日日咁多新聞過幾日繼續fatfat 香港已被污染

btw 教大su個page就比五毛攻陷

一方有難 八方支援

其他八大學生不如支持下教大

就算非SU官方都好 以專上學生身份聲援下

Ching ho ball

教大要爭氣啊！

教大之名由今日起當之無愧

寫得好 一針見血

push

殺人放火都唔使公開樣貌比人公審

教大嘅學生，甚至係香港其他嘅大學生
係時候一齊企出黎

有冇人可以整合概括下咩事 ?

推

其他八大SU笠哂水

咁鐘意讉責一於有幾大煲幾大啦
班垃圾狗閪所謂社會上層

教大好波

有無得籌旗將呢篇聲明登報？
第一個夾錢

真?

教大本身就係八大之一

學生

跟機

個「噤」字打左做「襟」呀

校友留名支持罷課

用行動證明自己對得住大學呢個名

好似又係 數多左ou 自膠 咁其他七大支持下啦

"師生必須團結一致 守護所珍愛的教育大學"

正確D講係咁多間大學都要團結埋一齊

OU係八大之一

屌你老母用你個閪腦諗下1000個人send玩野email 好啲定用真名好啲啦下

Lm

推爆佢老母

自膠 睇左BU

真心好高興仲有教大學生有良心

教大個聯署網
咩院校都可以填

入面都有好多五毛狗，有冇連登仔可以幫手？

ok

教大學生好波

所以咪要貼落佢地面前囉，散播夠失敗情緒未？

等緊其他U聲援 最好行動上支持

依家就搞教大
遲下就搞其他u 㗎啦

垃圾

換標語好波
撚到班傻鳩收晒皮

ｐｕｓｈ

今次件事真係估唔到教大咁活躍走得咁前
其他U呢？

人地岩岩1個鐘前先出聲明，你想其他SU點回應?

正評

ching ho ball

已sent

好希望其他大學su都跟機

出呢啲聲明真係要好有心機

寫得好好

咪咁撚弱智好無

小學畢業未

Reject教大offer留名

pish

教大好波
對教大另眼相看

堅好波

教大，香港最有骨氣嘅大學！

因為其他U 唔當教大係U?

sent

落台la仆街校長

論點清晰 一針見血

鞭鞭有力

好

對教大改觀
教大>any other U

教大校長 屌你老母啦
雙重標準 為上位不惜出賣學生!

連登800正評
fb個post得百幾個like

屌你哋喺連登打飛機有鬼用咩
起碼都去like下share下啦

Agger

有邊間大學校長唔on9?
學生咪一樣去ocamp

教大學生會有出聲

send左。
支持教大

撐到底

教育大學

好波 大巴大巴車落去班賤畜度

Sent

睇下tvb 敢唔敢報先

堅好波！鞭鞭有力！字字鏗鏘！

真絕不走數，3舊

edu 領先全球

Send左
作為畢業舊生 今次師弟師妹所做既行動為之驕傲
對得住教大個名

依家班狗官就好似生愛滋，本來無人知，點知俾人將驗身報告公布天下，柒到唔敢見人

以前成日覺得教大好廢 做老師都係啲唔算最讀得成書既人
今次覺得教大比起想像中高質！

幾時都話真野唔好攞出黎講

犀利

字字鏗鏘 句句到肉 教大今次好波

教中玩咁大一陣小學都冇得你地教

上面條五毛洗版洗到咁過份

聲明大方得體一針見血

祝菜焗腸：

今年中秋冚家人月好團員！！！

高汁

扑撚左樓上條on9

Show Blocked User - 愛上了祖國

一野block柒佢,佢點洗都無用

block左x2

x3

已有2000間中學聯署唔請教大生
佢地依家係最前線堅守香港言論自由成為矢之的孤立無援

Block 左條5毛啦，好煩

好撚手緊咩，係咁洗板。
一嘢block晒佢。

仲唔辭職 走去外國避世

咁又點？
冇人驚你wor

教大學生
大學典範

一巴巴煎落D死教畜度

x4

守護言論自由呢場杖，香港人一定唔輸得

教大完勝中大
(Su黎講)

依家d有權人士淨係識奶中共鞋底 我地d小市民根本就無人會幫 d怨氣積積埋埋 一野爆出黎就唔係之前靜坐唱歌咁簡單

雖然篇文寫得好
但直情要條友下台啦
放棄開除學藉？
成間教院師生應該罷課遊行啦
Send爆mail box有咩用

全部五毛上晒水
野都唔扮下

e個校長真係垃圾

五毛發哂矛

唔玩到個校長辭職都唔應該收手啦
佢又由憑咩做班未來老師嘅校長,為求自保會出賣人地又雙重標準

根本應該踢走個校長

當推post囉

其實啲五毛撚屌知唔知啲人block到你？
Btw多謝推post

單係洩露私隱單野都夠佢無得撈

屌你老母保皇黨要搵2000個人出黎鳩遊都未必得啦 仲要校長

回錯

等學校再出招先，要一步歩升級，唔係Ｄ Ｃ９會follow up唔切

唔止係fb like & share，其他大學SU都應該出聲明啦

👏🏼👏🏼👏🏼分析精準

正到唔識解釋

高汁！ 支持你地！

唔講咁多，教大生好波

好波 一招就撚曬成班狗

教大加油呀

希望佢地團結 大不了集體罷課！

CCTVB有無報

咁耐都無回應既?
拿, 當校長都要放假, 星期一應該開記者會啦下話
果堆大字報應長期置頂加計日子

冇

教大走在最前線

咪畀佢地孤軍作戰

推post

屌你上面 已block

教院終於正名做大學

係lor

聲援下都好

推
陣間返到屋企send email

sent 但千祈唔好用isp 學校email send

唔好比佢停 敲塌他們所謂的道德高地

呢間垃圾教院邊配得上叫大學？

由管理層到學生質素一樣咁垃圾。執柒左佢啦

教大su

好高質

原本係咪叫香港教育學院 幾時轉做大學

Sorry,冇睇內容覆錯左。

垃圾管理層出賣學生罪該萬死

好！！！

好波
但涉事學生無犯錯

永不錄用 就好笑

以前會笑教院
信架開始崇拜教大

「若蓮喪子」係唔係已經做咗成語

香港教育大學

校長 張仁良教授台鑒：

我 梁振英國 現強烈譴責以張仁良為首的教大校方出賣學生私隱，雙重標準處理劉曉波夫婦標語，任由社會輿論壓力繼續傷害學生。

我 梁振英國 現要求以張仁良為首的教大校方保護所有學生，尊重香港法例下的言論自由，放棄開除涉事學生學藉，放棄向教育大學學生會施加壓力。並要求張仁良召開記者招待會，譴責及追究支持中國共產黨惡行的貴校同學。否則本人會將貴校之畢業生例入黑名單, 永不顧用。

敬祝

教安

市民 梁振英國 謹啓

sent

有無人睇完新聞覺得教大su會長好靚

上熱門

Push

坐左幾耐

教大學生反客為主
做得好

與堅守防線既學生同一陣線

撚到班垃圾一棟都冇

補充：
香港教育大學本身就係 UGC 八大

香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LingU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

Reject教大offer留名跟進

EDUSU今次真係一鋪救起成間大學

勁!

成推五毛做搞事狗，一於block柒佢地

睇到好sad眼濕濕

教大su同教大言論自由關注組係同一批人？

推！

屋企人係廢中 同枱食飯咁啱播新聞真係好難受
好撚想屌佢地老母

要求條仆街辭職啦

讉責邊夠

其他大學無一間敢聲援教大
教大由學術自由風波開始就主導率領抗爭，今次應記一功 有無人識其他U學生會，叫佢地出下聲

屌啲蝗蟲真係好拎煩

又貼毛主席啦
將中國分成廿七份

其他大學su出下聲啦

寫得好

屌到啪啪聲

對於我來講，張69無資格要我打謹啓
所以我打咗 X X X 字

直接有請小鳳姐？

支持大學生要團結一致

要啦 其他大學應該團結玩大佢

香 港 獨 立 ！

遲咗出，不過算係咁

寫得好同死得好

今次唔可以由左佢就算

推到其他su聲援

做得好, 共狗最叻搞批鬥, 民眾鬥民眾
加油教大學生

未來優質教師

前路幾困難都好
教大都要幫個政府個社會上一堂
盡顯有教無類既精神

真呀

留名

留名支持頂住上阿

(9錢擦共狗鞋mode)

衷心預祝：

各高官今年中秋冚家人月好團員！！！！

呢個校長好有當年呢段片既feel

等巴打CUT教大張仁良片

玩到2046

要好有音樂才華既先識玩呢D

永遠支持學生

支持！

香港人！幾時識醒？

大陸權貴同奶共高官一次又一次踩到上心口！香港人果樽鹽去左邊！？

拒絕沉淪 唯有獨立！！！！！！！！

教院班低級5線大學生以為自己好型？

呢d先真正有資格去做老師教化學生

「第一之犯錯」
即是認錯？

一口良氣

3300個正評得600likes
唔好咁懶啦

聲援教院su
齊齊屌柒班5p狗

呢個校長一樣枉為人師

篇文寫得好好

五毛走啦屌你老母

【民主牆】

[url][/url]

銘仔寫得好好
呢鋪我撐你

[/quote]
銘仔寫得好好
呢鋪我撐你[/quote]

你係邊個 熟人 ？

我正式宣佈教大已超越港大

聲咩明吖，打下機好過啦

寫得幾好

其實見住個社會既反應, 我好灰心, 好擔心我地呢一代會成為被標籤, 被遺棄既一代。

擔心自己有無下一代仲好過

世代之爭，所以今次一定要堅持住

社會既廢中廢老
仲有權貴用盡輿論鋪天蓋地消費道德
都係一直以黎發生緊既事
唔洗灰心

唔好咁灰住，係校內/Whatapp group/telegram group spread message呼籲參與行動都好有用，政權點打壓暫時都仲係禁止唔到大家討論

只要人數夠多，集會又好，罷課又好，圍堵又好，乜都得啦，但係係未夠之前，一定要有唔同小行動去組織同學，好似無乜用，但好重要

希望你明我講咩 大家加油，係唔同崗位守住

正評上一頁

其他大學學生邊有咁低能

仲想搵人陪？

你無腦唔代表人無腦

lm

push
教大加油

好波， 講中晒我既心聲

一定寄信譴責張仁良

全體學生唔好剩係罷課
要遊行

果班刷鞋仔女上哂位先係令香港沉淪既主因

遊行既話我一定出嚟支持

利申： 非教大生， 普通市民一個

希望教大學生可以團結做返d野
做返一個真係有自我意識既大學生

點解兩間院校既事件

都無人發表反對假"國際化"既言論

依加香港既大學環境已經被假國際化影響到

中大單野就擺明係受到依樣野影響

唔通好似你咁拎綜援痴飲痴食咩

貼字個2件夠膽走出來咪搞掂, 敢做唔敢認
佢地認為自己係岩既怕咩走出來辯論自己做法係絕對正確, 做咩要拖哂全港學生落水?

全體罷課啦

有咩證據證明係個兩個人做 ?

有沒有人證明可能是用word簡轉繁？

連登射到一地都係

其實投訴信會唔會比較好？

其他大學唔出聲

【星島日報報道】教育大學民主牆出現侮辱教育局副局長蔡若蓮的大字報，校方表明如證實是學生所為，會按學校紀律程序處理。學生會昨重申不認同人身攻擊的字眼，已撕走相關字句，認為學校不應再追究，應交由學生會以內部守則處理，又憂慮校方以言論有道德爭議為由懲處學生，會造成白色恐怖。

未必係個2個既, 但係就9成9係教大生做
唔係自己友做點會咁快手撕手, 指摸都冇得你套

係犯左法一早報警啦
洗撚係度玩輿論戰
仲指模

套指模好似係大陸用語？

你講得岩, 根本好小事, 我上個post講左, 又唔係殺人放火, 貼幾個字姐, 出來say句sor9ry咪搞掂, 使撚要SU搞咁多野?
BTW, 毛出齊未? 定係新香港人? 個套字係大陸用語?

話你戇鳩怕你嬲
貼紙冇犯法，冇犯法既警察冇野可以做，更加唔好話去check指摸
可能你戇鳩鳩到認為有其他「團體」會代勞，但係你有指摸資料庫咩
你差人錢，人地係你屋企門口貼你大頭，你一定快手撕，咁又一定係你屋企貼鳩你，因為唔係自己友做點會咁快手撕，指摸都冇得你套

岩

知唔知民主牆係咩 大陸我唔知而冇呢樣野
就係避免你呢種on9仔/五毛對人唔對事
留個空間俾大家以事論事咁討論

所以我成日話香港要同大陸割席
基建做到識飛d人都係咁低智

香 港 獨 立 ！

講得好！

支持學弟妹
校友已腥

蝗大6永遠都係乜柒都話犯法
唔係法律入面既條文就整個含撚芝士罪
依家班狗官就係咁

出聲咪又係比人屌衝出黎抽水，關你撚事之類

個件g 字頭既上幾個月先係咁話撐高鐵
仲要全部回覆都係cc 台既post
話唔係五毛真係冇信

所以秦國統一係必然 漢人永遠係咁

又係呢d id 12萬開頭既會員
呢兩日屌教院個班既會員id 全部都係12萬開頭
一兩個就巧合 全部都一樣就

真係吹9漲, 我用point form簡單D講, 驚你唔明
1. 9成9 係學生做
2 如果件事係岩既, 根本唔需要撕走, 又得佢貼係度
(你講到爭人錢貼大頭? 關咩事?)
3. 如果大家都認為係做錯左, 貼紙根本好小事, 又唔係殺人放火,係男人就企出來認左佢咪得, 使撚要SU條女頂?

point 乜撚野form 姐
叫多幾個同事入黎幫手啦

民主牆俾人用來貼字幸災樂禍? 咁樣用民主牆你覺得冇問題, 我冇野好講

笑你戇鳩咋
邊度有大家都認為做錯左？
廢老覺得係？定係開記招個班權貴？
我反而覺得為左當權者個仔走去開記招小事化大先係做得最錯囉。其他自殺既學生就唔係人。

1.9成9就入罪?香港係有一點疑點都無罪
2.違反使用規則，唔撕走做乜?
(你講到check指摸? 關咩事?)
3.SU係管理者，不論肇事者企唔企，都有責任出黎。按你概念，即係有人犯法，只要有人認頭，警察就冇責任向公眾解釋案情?

confirmed係五毛就一律唔覆唔quote
唔好俾佢又轉移焦點

呢兩日不停屌教院個班9成會員id 都係12萬開頭
一兩個就巧合 成堆會員id 都咁近就

我有邊隻字講過貼紙有罪/犯法? 成件事根本係小學雞行為, 企出來認句錯好難?

Show Blocked User - 豬仔隊友

豬仔隊友
想問下你對下面呢個post有咩睇法

香 港 獨 立 ！

咪又係貼標語, 嗌口號, 之後大家一齊嗌, 咁有咩用?
想見到民主牆有高質貼有哂論點分析, 數據支持, 人地行過睇完, 可以真係認真諗下獨立既好處壞處, 呢一刻冇咩睇法

咁你係立法會選舉果期
有冇自己做足論點分析，數據分析
睇左唔同侯選人嘅好處同壞處先投票

其實係同一樣野黎
如果你票都冇投過自然唔明我講緊乜

已like

一樣還一樣, 投票選立法會, 第一樣野要睇侯選人record同政綱, 同埋我最多只會俾個個人呃9我一次, 中過伏下次我唔會投俾佢, 獨立係大件事好多, 中左伏我唔知點樣可以番轉頭

自已人撐自己人

燒

教大呢篇高質d 推推

好簡單 唔駛你出黎做d咩野
多d人係Facebook like同share篇聲明已經好有用

真呀，鍵戰

就快沉

呢度成4千幾個正評 但fb得8百幾個like
連登仔係咪禁個制都難

收工後即寫信

岩呀

謝

辛苦了

連登仔真係無撚用
個post成4千幾個正評 但fb連1k like都無

BABY你好涼薄呀

友like友share

我錯，既刻去like

唔駛一日就無哂noise

畜牲張仁良及其跟班走狗立即滾出香港！

連登有三千幾個正評但個POST 得六百幾個LIKE
大家幫幫手like 同share 啦好嗎
社會唔會睇連登有幾多正評啦
係支持就上去like 啦求吓你地

當頭棒唱

可唔可以俾Link

edu係八大之一

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級:

而成9483 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

希望呢個post 正皮過既人 去中大呢個fb post比like 或 心心 支持
今次好雖要要大家比反應支持 團火熜唔熜就睇大家

《砥鋒挺鍔 傲雪欺霜》－ 大專學界就民主牆爭議之聲明

push!

我推

好波
仲有個燃人獁屎亨，次次都走出來抽水

有睇個篇分析文
根本唔存在直接打既殘廢字同正殘轉換既分別

加油

依家D咩校長高官都係唔屌唔鬆化

已send及like加發言

好多大陸狗係5星評價度吠